現代軍人戰爭時開槍係咪優先打頭?

一槍一件

好難打得中，個人覺得唔分頭身亂打，除非狙擊手。

打身都係一槍一件,
打手腳最好, 唔死得成負累

L2+R2

睇下咩部隊

SEALS打賓周?

狙擊槍唔係射中人就得既咩
利申，打過l4d2

全身是但一忽比狙擊槍射中已經即刻失去戰鬥能力

咁一個人企係度比你任射
軍人會射邊

失去戰鬥能力 以為小精靈

睇過d鬼佬試槍片
佢地用透明既啫喱黎扮人既身體
睇下唔同槍既子彈打落去會有咩反應
最後既結論係每把步槍既子彈打落去都係會爆開晒
所以根本唔會好似睇戲咁中左幾槍都會繼續郁到

你確定真的幾槍就KO...有時有特例的。

咁當然有例外 就好似有人比雷電打中都死唔去咁
只不過依d人十個入面都唔知有冇一個

早排地鐵站個個比把手槍仔都射癱左

近距離/遠距離加埋把槍既口徑都有影響

優先打飛機

如果係步槍 打中身就夠 傷口大夠令人流血致死
主要目的係令敵軍冇作戰能力就夠
唔死一大堆傷兵又係令敵方好煩